新.不合作運動 塞巴士

依加只要打999啲狗就可以上巴士搜
咁點解唔有樣學樣 架架巴士都叫佢搜
當然報警要由和理非報 確保車上無手足/有手足但無gear 比唔到位佢拉人 但反而拉到啲唔關事嘅 甚至藍絲
到時是撚但話隔離條友講示威嘅嘢懷疑佢係暴徒咪得
逐架巴士查 唔知要查幾耐呢

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

我地係時候停一停

宜家話拉就拉唔洗比原因 隨時team kill

你知啦 尤其一啲深藍嘅邨 好似油塘丫 南昌丫 石蔭嗰啲
點知會唔會隨時有一啲黃嘅入去搞事架
甘就最去將去嗰邊啲巴士都匯報一次 做好公民責任
等PoPo同啲支持佢地嘅廢老搜身吹水

唔關報警事啦 佢地實有人MON直播